HKSI Paper 1 一問

想問下如果想考paper 1既話，橙色書仔夠唔夠做? 定係要睇埋官方manual&mock先得? Thanks!

橙色書就夠

橙書夠曬
最好做曬 橙書入面d mc 佢

我就溫咗本野大概十幾個小時

已pass

想問下橙書啲mc似唔似考試題目？

我諗都有8成似

橙書d 章節內容往往都cover曬mc 既重點 真係考你記唔記得橙書既內容

唔該哂好有用

見有人話橙書比實際考試難度低啲 我自己做落都覺得有啲題目真係出得太明顯

諗緊課唔課金買past paper好

溫橙書夠架啦 你要拎9成分數以上就另計